後818策略，繼續和理非?

我有好多問題/意見….
818和理非係全世界共識，咁818後如何?
係咪淨係諗住818，一日和理非就算? 818話俾全世界人聽香港示威者好和平，然後又繼續勇武?
點解要和理非? 和理非仲有冇得升級/其他玩法?
政府冇回應，係咪就代表和理非唔work?
點解要勇武? 因為和理非冇乜效? 勇武係咪又好有效 (除左揭露了黑警既惡行，搏取更多巿民同情)?
係咪818係一次性和理非? 定係短期內 (例如8.31前/10.1前) 都維持和理非?
其實和理非與勇武之間係一個光譜，和理非可唔可以進取D (被捕風險會大D)? 勇武又可唔可以溫和D (減低被捕風險)?
可唔可以逢大型遊行就100%和理非? 地區性、較小型遊行就各自精彩?
黎緊周末又有抗爭活動，大家一定要有個共識!
回覆請用道理說服大家，唔好用感情，唔好話我P牌就話我分化，理性討論唔該!

左膠大台帶風台開始了

你去說服翻墻果啲

如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本原則如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議